[鬆郁朦甩圖文直播] 東北紅葉遊踪

是咁的，早兩年去過關西同關東睇紅葉，不過天氣同時間都唔多好，所以今年再出發 ....北上！！！ 東北走遍岩手宮城山形福島同東京近郊~ 不過小弟第一次開直播post, 希望儘量緊貼行程，同埋圖多數都係手機upload行先，影得唔好鬆郁朦勿屌咁大力

晨早機，原本諗住食返餐三哥先飛，點知太早未開

最後去咗東來居，32蚊盅頭飯加點心連茶錢加一，早飛嚟講算係經濟實惠~

好，急要去廁所，陣間再講

啲圖點貼

屌你 d圖係手機轉左90度先

好 感謝巴打

瞓吓又醒吓嘅3個半鐘，終於飛到成田機場

呢個view幾靚

同一時間幾班機，多人到hihi

步出見到稅關部份，感覺上成田機場有啲舊

出到去又好光猛好新

買咗skyline加地鐵24小時券，2800鈤

41分鐘就到上野，不過有些少貴

尋晚因為無乜行程，又好眼瞓好攰，求其食啲嘢就瞓咗 .... 本身搭0742東北新幹線上盛岡 ... 屌，miss咗鬧鐘0712先起身

咁極速洗面換衫出門口 屎忽撞棍我住嘅地方好近御徒町駅，用咗最快去上野嘅方法--JR 但係做咗樣好on9嘅事，明明今日會用JR pass, 但係我用咗張西瓜卡入閘 ... (又響上野新幹線個閘口唔可以用西瓜卡要用pass, 係咪要去返盛岡駅嘅人工口解決 )

響上野落車行過去新幹線月台都差唔多用咗5分鐘 ...

好彩最後都趕到

搭最快嘅隼號

似乎未上到札幌都係蝕住做

尋晚落左好幾個鐘雨，今日放晴，希望陣間去到盛岡都係咁好天

蝕唔蝕好難講喎！我那天搭10:20 gran class滿員咁滯。

回程坐一般指定席哥卡車都係滿員就坐！

我都想無人同我逼

同巴打一樣我都唔想迫

可能今日假期最後一日無咩人再北上，同埋聞說都係南下嘅客量係大啲

坐咗兩個鐘頭新幹線終於到盛岡，咁跟住搭都心循環線去盛岡城跡公園。盛岡城雖然係100名城，但因為時代嘅變遷，隨住江戶幕府、明治維新嘅改革而不斷拆卸，剩底到現代只係得返天守台同基礎嘅石垣。

落咗巴士之後都係走陰天，行行下仲落雨 ...見到城外圍嘅紅葉都落咗6成，不過還好城上面仲有啲未落嘅樹

陽光下呢棵銀杏顯得好燦爛

行行吓見到兩隻主人仲係幼體，黑白色可能係大哥，對我戒心好重，而另一隻淨係掛住玩，好可愛

post多兩張相機相，而家入緊平泉，陣間再講

巴打 我都岩岩去完
上野 直剷上新青森 再玩落黎
其實東北新幹線好爆 屌 之前比人劃左坐中間 迫撚死

特別早班隼號，成車高級社畜

早班南下啲車我諗要再早啲預約，睇親搭個啲個個都係西裝大叔 我呢兩日想早搭個啲都搭唔到

好好奇係咁有人日日咁搭

樓主全程plan係點 用5日pass嗎？

仲以為禁錯post
東北紅葉post一入係譚仔三哥

留明

一定要買東北5day pass, 勁抵。

我南下順路玩，第一站係盛岡，因為我去嘅日子再上青森都已經收晒皮。去咗盛岡城跡公園、中尊寺、毛越寺; 其實我去到嘅時候都已經尾聲，多數都係枯黃為主。接住再去仙台，本來想去鳴子峽，不過見到有巴打post話又係枯黃為主就去咗鹽竈神社同松島海岸。

離開宮城縣就去咗山形，到山形山寺終於追到見頃，我有post過相上紅葉資訊post, 接落就去咗福島會津，留咗兩日，day1 就主力會津若松城同飯盛山，然後day2 就去咗只見線，夜晚就浸咗晚東山溫泉。

btw今日要出返東京喇

巴打直播左一日就返東京

10月中先去東北
好掛住青森仙台

用左兩個禮拜時間都未出到東京

仲未到東京